我係連登識咗個絲打

同佢淨係交換左相 冇見過面 但係唔知點解都有嘢傾 覺得個感覺好奇妙 有個完全唔係你生活圈子嘅人同你傾計 大家可以暢所欲言 所以大家請相信連登係有真絲